9月去和歌山有咩好做

9月頭同屋企人去大阪加和歌山
和歌山可以有咩搞作

除左浸溫泉係冇野做
啲鋪好早關門

鍾意影景既話好正

白浜
1.自己買定啲煙花響海邊玩啦~
2.景
3.溫泉
4.とれとれ市場

那智
1.瀑布
2.大社
3.島上果間酒店

和歌山市
1. 黑潮市場
2. 和歌山城
3. 遠啲就貓車站

其他就自己搵啦...

大阪搭くろしお去和歌山其實幾快
關西PASS 包自由席... 不過好似要呢張先去到新宮

但呢張可以去埋姬路/神戶/廣島
但其實五日唔夠去哂咁多地方
但包咗 HARUKA 同和歌山電鐡都OK

貴少少有七日PASS

不過呢張唔到廣島

兩張都可以去探奧巴馬

最近嘅有好多香港人嘅和歌山城,貴志駅,たまⅡ世駅長 , 白浜溫泉

白浜溫泉附近有
三段壁

千畳敷

円月島

仲有個海鮮市場

住宿有間民宿有個出名嘅若女将 真人幾靚女
佢個海の幸晚餐超正... 佢哋有自己船
唯一唔好係冇自己廁所... 同埋佢哋啲英文好麻麻.. 基本上係日文溝通
不過單單晚餐就已經值返個價

再遠少少有世界遺產 熊野三山

熊野古道

高野山

附近有
那智の滝

勝浦マグロ

勝浦温泉

熊野那智大社

記得睇中手信要買... 原本以為返關西機場仲有得買...
但機場得京阪神

如果真係有時間, 可以考慮去埋三重
鳥羽, 志摩, 伊勢都好值得去

唔記得講, 如果去埋三重就用呢個PASS

包四次指定席
可以名古屋 大阪OPEN JAW

感激
btw 我地自駕遊
要我一個人plan哂7日行程

自駕就去遠少少，柴田絲打介紹嘅都係好地方

下星期都係同屋企人去呢到自駕遊
留個靚名先

我聽講落和歌山好多 tunnel 路費唔平
不過自己冇去過 唔肯定

如果去三重可以考慮名古屋還車

伊勢神宮前個橫丁好多嘢睇好多嘢食
不過早閂
之後可以行 skyline

360 view 真係幾靚 不過山路少少多彎

和歌山都有條類似好似但我冇行過
應該都靚

好似 ¥1200 由伊勢神宮去鳥羽嗰邊
有間民宿超正但唔係好敢些牙好想自私留畀自己
房一般但晚餐超超超正

鳥羽落少少可以去海女小屋 聽海女講經歷同食超新鮮海鮮 可惜伊勢エビ仲係休漁期 不過好多地方有鮑魚食如果你鍾意
個人麻麻
不過海女要一早預約 我去唔到

之後當然係上松阪食和牛
我上次趕得滯食唔到但聽講超正

之後去名古屋還車

早兩年去勝浦住2晚
中之島 & 浦島

人又少正到喊

我純粹係住白濱順路諗住睇下